<!-- TOC -->

- [说明](#说明)
  - [体系结构](#体系结构)
  - [文件查找](#文件查找)
    - [根据后缀查找](#根据后缀查找)

<!-- /TOC -->

# 说明

## 体系结构

该体系按照 中国图书馆图书分类法(中图法) 结构进行编排及图书存储.

## 文件查找

因文件层级复杂,可在命令行查找相关书籍.

### 根据后缀查找

```bash
find ./ -name "*.pdf"
find ./ -name "*.pdf" -o -name "*.txt"
```